傳媒朋友唔該唔好再用「雷射槍」呢個字眼報導

警方話搵到10枝「雷射槍」
而事實根本就係10枝激光電筒
仲要係未入電池既電筒
我想問點叫攻擊性武器？？

佢地無非都係想用字眼混洧視聽
講到槍咁誇張
市民睇咪會覺得拉人冇問題

直接飛到03:33睇下把「雷射槍」

From: Facebook

Push

推

傳媒就係要報導事實，警方聲稱係雷射槍咪寫雷射槍啦。係咪咁無腦呀

laser pointer
present都會用

我聲稱你係狗，傳媒又要報詩你係狗？

如果係犯法，應該不准賣啦。黑警想要白色恐怖，每個正常人都睇到。

你都識講傳媒就係要報導事實, 咁個D係咪雷射槍呀?

應該加 警察聲稱檢獲雷射槍
禁到時大家一睇 你估仲有無禁信警察講既野

紅外線電筒

雷射槍係星球大戰同高達先有

你都識講記者係報導事實啦
事實咪係激光電筒囉
警方話「雷射砲」係咪照出「雷射砲」啊

幫推

8月6日深水埗無差別拘捕

做rn做到你咁冇腦？

屌。傳媒會用第三人稱去陳述嫁啦，係咪未撚學過作文呀

其實唔使咁執着字眼

雷射槍...google search 唔到..........呢類..

雷射電筒

屌你老味又誇大.......

姐係話聽日傳媒會講：警方聲稱搜出十枝雷射槍？

黑警話乜就係乜 你咪仲無腦

屌。警方話係雷射砲咪照用陳述寫：警方稱聲一男子帶有雷射砲既攻擊性武器。咁撚多未學過作文

唔係你諗住點改?本身傳媒就唔可以有立場同意見就算件事幾錯都好佢係負責報導嫁咋

個事實就係雷射筆就係雷射筆 何來雷射槍 槍乜鳩

清，就心水清啦。上面班垃圾未學過作文就屌屌屌，傳媒既功能都唔撚知

原來警方係可以用聲稱呢兩個字

推推
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

咪傻啦 深水埗有「雷射槍」賣wor
呢三個字唔出點顯得班毅進仔戇鳩

我好期待深水埗「雷射槍」個英文用咩terms

警方檢獲「蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16 Vallo 風油太垂直升降大包圍連擂射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆一枝」

Beam guns?
Laser guns?

屌你老母死黑警

叫雷射炮, 講出黎都驚d

無考過中化就收撚皮啦

港台用觀星燈黎形容

係就真係
一支laser pointer 變gun 真係痴筋

警方稱聲一男子帶有雷射砲既攻擊性武器，但經記者查證後，發現只是激光電筒。

雷射筆 > 雷射槍
cbd > 大麻
啤酒樽 > 汽油彈
「黑警死全家」 > 煽動殺害警務人員
要求委任證 > 阻差辦公
影委任證 > 唔知犯咩法總之唔得
拍片 > 襲警

新治安

無錯 推

push

錯，字眼係用嚟帶風向
叫示威者同暴徒嘅差異你明唔明
而且事實係嗰幾支撚係槍
普通電筒喳嘛

雷射大炮
會唔會再好聽

警察講嘅野就係事實？？？

RTHK就叫佢做 觀星筆
英文冇特別，就咁叫 Laser Pointer
Source:

其實我係想提醒下記者陳述返件事個時唔好引用警方講「雷射槍」呢個term

例如有title係：
浸大學生會長深水埗購「雷射槍」被落案
或
修例風波：浸大學生會會長藏鐳射槍被捕

咁樣好惹人誤會